佢思想上出軌 逼我分手

是咁的

我6月時候去左英國summer school
佢fd搭fd 兩男三女（唔好講5p ）去旅行

返到黎我已經feel到唔對路

佢前日坦白同我講對其中一個女仔有好感... 我崩潰左... 好撚後悔點解要去英國同俾佢同其他人去旅行

我信佢係老實 佢同我講只係好感... 佢接受唔到佢自己思想上世軌 所以同我提出分手

我好愛佢... 我可以原諒 但佢原諒唔到自己

唉... 我成個人挖空左咁 好想佢俾個機會大家 明明大家都唔捨得 唔習慣身邊無左大家

大家點睇

姐係佢唔鐘意你囉 用完即棄 連sp都唔想做

多謝巴打

變左心架啦

你振作啦 濺男唔使唔捨得
仲有十幾日開學 玩盡 好快唔記得

多謝你

同情你
但你前男友咁決絕
可能係另一個女仔逼佢決定

唔係嚇你
應該上埋床，比較過你地各方面條件先飛你
你地拍左幾耐？

on9

宜家唔分

晏d都分架啦

習慣下失戀啦

要YY到咩程度先算出軌

拍左9個月...
佢唔會同人上床

知道 多謝巴打

又係gay post

Ex都同我講過兩次 兩次都飛左我
放佢走 早d重新出發

點解有得唔比人地去旅行既

Gay你老母

正常男朋友同其他女（仲要我唔識既）去旅行... 唔係多數都唔俾咩 你有咩高見？

推推 想多d人同我講野

思想上出軌
佢為左同你分手真係不唯餘力

我信佢唔係咁既人

睇av算唔算思想出軋
d港女仲獨裁過金正日

咁你拍拖定養寵物先？

點解可限制另一半做咩唔可以做咩？ 佢又唔係出去滾，正正常常同朋友去旅行啫

講返轉頭，有心瞞你直頭對個女仔有好感都唔會話你知啦

要走既你綁都綁唔住

睇下post先得唔得

拍拖... 所以果陣都好尊重佢俾佢去旅行

唉... 要走始終會走
得返我一個on99

認真，如果真係思想出軌唔會要去到分手咁盡！
一定有其他事做左 先面對唔到自己！！

唔好講實唔會同人上床 醒下啦柒頭 佢唔愛你已經係事實

多謝點醒 俾我頹多陣就好了

一單還一單，分手分得岩，勉強一齊唔會去得遠。 不過想感受下苦戀痛愛死去活來既滋味既又不坊喺埋一齊一陣先囉

我先係受害者掛

佢唔會返轉頭架啦
我都想係我未死心之前 佢會返黎
俾多最後一次機會大家

一段感情

雙方有其中一方唔愛

等式已經唔成立啦

邊有受唔受害

拍拖又唔係結婚

拍拖就要一生一世咩

你岩... 等式已經唔成立

推 個個去晒邊 嗚嗚

綠到上頭都唔知

其實乜撚理由都係藉口 分手就係事實
包裝只係令你好過啲
當你認清依個真相你會好過啲
醒下啦
依種人 就算你24小時係佢身邊 要出軌就會出軌 你去屙屎佢都可以出軌 關9你去英國事咩
就算關 唔通你綁住佢成世？

又好似幾有道理

要走既始終會走

心裡係只有你 又點會對第二個有好感

擺明同你散手同第二個一齊

你又知？你跟埋去咩唔通

愛你既點會無啦啦對其他人有好感

認真高招

樓豬呢啲人要公諸於世架，分咗之後即放佢上fb，btw我要條女嘅相

其實係變左心 想分手又廢事你唱佢
先覺得好聽啲話自己原諒唔到自己
你試下同佢講 原諒唔到自己既
同左我分手都唔好同個女仔一齊 佢實啋你都有味

唔好幫佢兜 唔值得
早啲重新出發 加油

分手都要做好人扮坦白誠實

諗起我ex 都係話面對唔到佢係我地段感情佢所犯嘅錯 話要走 我話咁你之後對返我好啲囉 佢話佢對我做錯左好多 所以想重新同其他人試下 總之唔鐘意你咩籍口都講得出口

連登d人把口真係吳修

其實愛就留低，唔愛就收檔。
講下d苦口婆心的說話。

人生流流長，點會唔會遇到條件比伴侶好的人。係睇雙方的意志如何走下去。
就算佢話就想o係返埋一齊，但你如果心裡都係有條刺的話，遲早都無。最慘係之後有咩嗌交時你可能又會翻佢舊帳，咁兩個人都會辛苦。其實佢肯同你講代表佢都唔係一個真pk, 真係pk的話梗係唔同你講，享齊人之福啦。

如果你接受唔到，及早離場免受更大傷害。放過佢等如放過自己。

sorry, 認真左。唔啱聽的話就無視啦。

Gay唔係問題，但唔好否認囉

果頭藍字，比人問完轉紅字，仲唔係心虛

對唔住囉 認真絲